\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		Projektni zadatak naše grupe sastojao se od izrade web aplikacije za humanitarno kartografiranje, koja bi trebala omogućiti kartografiranje unesrećenih područja  po regijama, blokovima i građevinama te sustav za prijavu i pregled nestalih osoba. 
		
		Prvi dio izrade projekta sastojao se od formiranja grupe, dobivanja zadatka, dokumentacije i implementacije generičkih funkcionalnosti. U prvom dijelu, bilo je važno izraditi specifikacije zadatka pomoću obrazaca i dijagrama, što je dalo okvir za daljnji razvoj projekta. Također, trebali smo odrediti koje će se tehnologije koristiti i upoznati se s njima. Osnovna podjela posla bila je u podtimovima za backend i frontend, te za pisanje pojedinih poglavlja dokumentacije.
		
		U drugom dijelu, kroz drugi ciklus semestra, fokus je bio na implementacji ostalih funkcionalnosti aplikacije, što smo radili samostalno ili u podtimovima, uz pisanje ostatka dokumentacije i testiranje projekta.  Najveći izazov bila je implementacija funkcionalnosti vezanih za karte.
		
		Moguće proširenje ovog projekta bila bi izrada mobilne aplikacije, što bi bilo posebno korisno jer ova aplikacija podrazumijeva korisnike na terenu za kartografiranje područja i traženje nestalih osoba.
		
		Za rad na projektu izrazito je važna bila organizacija i komunikacija u timu, te podjela posla i upravljanje vremenom. Komunikacija je ostvarena putem Whatsappa i Slacka, čime su svi članovi bili obaviješteni o napretku projekta i zadatcima koje treba obaviti.
		
		Sudjelovanje na ovom projektu bilo je vrijedno iskustvo, korisno za razvoj vještina rada u timu, vremenske organiziranosti i koordinacije zadataka, kao i usvajanje novih tehnologija potrebnih za izradu aplikacije. Mnoge od stečenih vještina koristit će nam na ostatku studija i u budućem radu. 
		
		 \textit{Potrebno je točno popisati funkcionalnosti koje nisu implementirane u ostvarenoj aplikaciji.}
		
		\eject 